今次黑警爆炸案！擺到明砌Poly學生生豬肉！

我覺得今次d炸彈係黑警砌生豬肉

啱啱展示d證物出嚟比記者影相

d化學原料個樽後面仲係寫住理工大學製成品

假設一個人有心放炸彈，一定會消滅所有證據

而家連個樽都唔換？特登俾人知係Poly？

之前黑警話：理工保衛戰之後唔見咗好多化學原料

就係為咗近排爆炸案砌生豬肉而鋪路

睇嚟準備係為打擊恐怖主義同23條鋪路

twitter reddit 戰線大家唔好放棄

岩

做戲做全套
炸死幾個黑警又唔拘

最怕佢炸9完無辜平民
再屈示威者放

之前有去過poly發夢果班手足要小心，屋企既無謂野就要清左佢 費事俾人老屈 去過lab既手足就更加小心 即刻蒐集有自己嘅不在場證據 以免俾人砌生豬肉

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

一日唔炸死狗連藍絲都唔會信

屋企、電話要定期大掃除

根本就係做show,

為咗用反恐條例黎抽後算帳

同埋為23條鋪路

李桂華=狗隻御用演員

老屈 然後話恐怖主義

本身應該用黎接尋日"大戰"個故事
然後係預計尋日拉到既街頭勇武入面 捉幾件去屈手打成招
再講到勇武>預備恐襲>要有23條/國安法>集中營
結果無人理 個個去曬幫襯黃店 今日就穿埋台戲佢

屌，網上面大把資料指出3月12日或再之前，POPO喺上址演習。你演習唔撚會clear個場有有可疑物品？4個細路都搵到？

根本係一套劇本黎
中聯辦話琴日有molotov
結果乜都無，今日呢埸戲咪接唔到
但劇本寫好左，一定要做落去
咪又出李桂華囉

老實講，第一時間我心諗有無搞錯，咁都同同理大失竊有關

全香港都知當時理大比狗圍城，又遊繩又爬水渠，連gear都唔帶，只求有命走，佢哋仲邊有餘力帶咁多嘢出嚟

攞證明做假,果四個學生一定恐嚇到隻字不提

又幾合理

係人都知當晚有狗入poly

( 收到消息 )果四個學生係少年警訊既成員

賤賊砌生豬肉真係越砌越撚大單
之前極醜惡大叔已經講咗唔少

狗隊唔係第1次講大話,繼續推陶輝同721

假到死 警甴

有人唔做要做狗？！

推

回帶：黑警自編自導自演連續劇

警長策劃近期葵涌警署外搜出汽油彈案
涉妨礙司法公正被捕

真係當人on9

擺到明啦
新聞仲要強調班人係着黑衫黑口罩
根本完全唔係重點

做賊唔會話自己係賊

當日自出自入帶到一堆野做 洗拉幾千人救poly

又自編自導

推呢個，所謂證物跟本唔make sense
當時走出黎既，全部都俾狗登記
記帶炸彈走？

好心用下腦

有道理

真？

Push

Pushhh

會唔會拎哂入面啲chemical跑出黎

俾狗抄過id放你走果d小心
隨時上門屈你放炸彈

警狗自己入去poly個lab到搜證，再攞走人哋d嘢，放返入黎廢校屈人
傻嘅都係poly嗰時嘅人只諗住走，你會唔會走佬仲要揹住幾kg嘢爬渠走
佢做咁大場戲都係想以國會縱火案黎立反恐法姐

集中營

班狗仲要入過去
但又見唔到
你仲信唔信啦

polyu班義士自己都走唔到
點立埋咁多料走
但最後邊個入polyu清場
就係班黑警

黑警曾經自編自導放炸彈

獨立證人

獨立證人（香港塔利班）

李生又玩炸彈

何妖個僭建官地祖墳夠寫升天南啦

香港垃圾想將香港變成新疆，快啲話俾全世界知，唔係班鬼佬onl77嚟香港投資俾土共食咗都唔知咩事

聽日應該就會出嚟講恐怖主義

獨立證人定毒辣警甴呀

其實都係想提升高理武力準則姐
開槍殺哂我地囉

係啊 要告就告埋朱媛

係朱媛拎走poly d化學原料

警察演習個時在場既人可以有幾獨立

推呀

push

Pish this

當時poly空手空腳出黎都有困難
仲話要帶住呢罐毒嘢運出黎???
果幾條傻閪差佬自己講完面唔面紅呀

Backup

Btw推

中

班狗成日去果度演習
會唔會有示威者係個度整炸藥呀
果時poly日日咁樣守住，要走都難過飛天，仲可以拎到咁多野走咩

擺明就老屈，想用新疆果套

次次又槍又炸彈，奇怪一樣都冇用過。
獲獲都係砌生豬肉

agree

香港西藏化政策

話中大都可信啲
理大係咪貪佢有理工兩個字

黑警+狗官+太監=曱甴集團

前線手足有嘢講

《”五一事件” 對日後革命的啟示》

又自編自導自演

仲要比人搵到證據班狗一早去過間學校

死賤種狗咁撚鍾意插贓嫁禍

換左季未呀？順便執下屋啦懶鬼！
你呀話緊你呀！

天氣熱左順便剪個清爽啲嘅頭啦！

好明顯呼應埋琴日有炸彈出現個講法

有邊次唔係?
高調拉人低調放人

示個威扔下玻璃樽都叫恐怖主義？
真係遇到恐怖分子果時你班黑狗仲有得淨咩
香港黑狗真係得啖笑

我估根本係所謂警方係理大拎左大量所謂證物
而家將果D所謂證物擺出黎
當佢稻草人咁攻擊

poly手足游繩 爬水渠 兩手空空跑走
登記嘅登記 送院嘅送院
醫護都綁撚哂手俾狗搭住走 點帶炸藥 笑撚死人咩
班狗就帶走咗好多野啦

次次有活動之前都話搵到槍搵到炸藥架啦
應該準備5.1前夕諗住做戲 但結果個個排黃店乜事都冇發生
擺唔得耐 所以依家拎出黎講先

佢都On9

推推推推推

真係完全唔撚合理，人走到已經偷笑啦on99
仲話間學校用黎演習過，放入去試炸彈嘅係咪傻嘅？

買呢筒野個個職員最大危機

[炸彈案突發]雲海:我哋校方交返條鎖匙比政府之後，過去咁多年長期係警務處用來做訓練嘅借用場地！

雲海必殺分析

呢罐野成1kg
遇水即燃